唐綺陽：2019年就好像一部失速列車，大家能逃的快逃

根據《三立新聞網》報導，她透露了2019年個過度年，充滿了大變動，而土冥合相，甚至比2018年還要靠近，也導致了每個人都有自己的挑戰。她說：「大家都同搭一部失速列車，速度過快，全車都會恐慌，很多人會被某些事打敗或很成功，就是很兩極化，然後這幾年在硬撐有名的大公司或機關，會撐不住倒下，我勸大家，能逃的快逃。」

大家唔好迷信星座，要堅守原地

我走先

腦魔：drop to zero

睇返上年個post

2018全球經濟將破滅

全球就唔知
大陸同香港已dead